垃圾東張西望

元朗咁大件事你得果1分鐘片？！DLLMPKCFH

我係東張西望wingto 唔係tvb啊

笑撚死人咩